cctvb睇黎買左好多5號仔？

日日東張西望都追擊5號仔唔派息
個監製係咪買左好多

cctvb 最多廢老睇，廢老又揸到成手5號仔
咁為收視緊係同聲同氣屌5號啦
唔通同你講RCL CCL咩

5仔專殺廢老。係好股

中平安買咗好多至真

等到佢地仆街

仲有三星油
一次過招攬曬d 純情小粉紅，不費吹呼之力，同聲同氣，唔反lu

3175連登大船 cctvb點會報
中銀隻原油寶就可能會報